塞咗觀塘，仲去油塘，咪困死自己

各位兄弟，唔好咁傻

夠鐘番屋企啦
油塘深藍+休班警+狗屋